{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73449&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 H"
    },
    "text": "宿泊施設は各部屋の入室基準を確認してください。 もし基準人数を超える追加人数がいる場合、1人当たり5,000ウォンの追加料金を支払う必要があります。 注意すべき点は、オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動することがあります。 また、払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。 入室の際には必ず身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限される場合があります。 ですので、身分証明書を必ずお持ちください。 駐車場はゆったりとした空間を提供し、計50台の駐車施設を保有しています。 周辺には観光名所が位置しています。 茂朱徳裕山リゾートは車で3分の距離にあります。茂朱C.Cは車で29分の距離に位置しています。 徳裕山自然休養林は車で7分の距離にあり、茂朱テコンドー院は車で20分の距離です。 また、茂朱バンディランドとモルワイン洞窟は車でそれぞれ22分と23分の距離に位置しています。 一日中楽しめる様々な観光地が周辺にありますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室基準は何ですか？",
            "answer": "各部屋の入室基準を確認してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える追加人数がいる場合、1人当たり5,000ウォンの追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室の際には必ず身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限される場合があります。ですので、身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "計50台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "茂朱徳裕山リゾート、茂朱C.C、徳裕山自然休養林、茂朱テコンドー院、茂朱バンディランド、モルワイン洞窟などが周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どの観光地が一番近いですか？",
            "answer": "茂朱徳裕山リゾートは車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どの観光地が一番遠いですか？",
            "answer": "茂朱C.Cは車で29分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地でおすすめはありますか？",
            "answer": "茂朱バンディランドとモルワイン洞窟は車でそれぞれ22分と23分の距離に位置しています。一日中楽しめる様々な観光地が周辺にありますので、ぜひご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 414
    }
}